TVB重播《卡拉屋企》

《如懿傳》大結局後，TVB深夜就開始會重播《卡拉屋企》，全劇一共有成227集，話晒依套劇都係唔少香港人嘅集體回憶，唔知TVB會唔會播足呢？「喂！夠鐘喇！睇電視！睇吓今集講乜先，講乜先？」淨係望到句字，已經全部回憶都返晒嚟呀！除咗首主題曲深入民心，劇情都非常吸引，最緊要係夠晒貼地。話時話，大家除咗相中嘅「白頭佬」、「肥媽」、「失魂菲」、「發記」、「泰臣」之外，仲記得幾多位演員？不過網友都好關心Popeye嘅近況，當年吳鎮宇帶同自己的愛犬一齊開工，而沙皮狗Popeye的表情楚楚可憐咁，吳鎮宇同埋劇中演員都好鍾意搓佢塊面，觀眾都覺得好得意，後來編劇特別加插Popeye的內心戲，由馮永和配音，令他們主僕情更加生動有趣。

劇集距今已經28年，在吳鎮宇的社交平台都已經不再見到Popeye的影子，不過Popeye能夠拍到這部經典處境劇，絕對係吳鎮宇同Popeye之間最好的回憶。

聽晚播

香港地 要表態直言要上街

係真唔係真

頭三十集太正路唔係咁好笑, 曾志偉客串嗰幾集開始啲劇情就開始痴撚線

又重播?不過點都好過播大陸劇

連登仔報錯料？
《如懿傳》之後唔係播《法證先鋒》咩？

《卡拉屋企》係接《皆大歡喜》

之前又話播真情？

屌佢又黎?!

真情係星期1-5, 朝早10:00做啊, 做左廿幾集啦